2018香港小姐Miss Hong Kong20強討論區

岩岩睇完大台既直播
1.9.14.20都好正wor😍
今年應該會精彩好多

#舊年個d真係 冇眼睇

驗眼

岩岩有1，支那人黎喎，係有啲似何依婷，但個黑眼圈勁到，不了